# Ansible Prometheus Node Exporter role.

Роль устанавливает последнюю версию Prometheus Node Exporter с GitHub.
 
  ## По умолчанию используются следующие переменные:
node_exporter_user: node_exporter
node_exporter_group: node_exporter
node_exporter_tmp_dir: /tmp
node_exporter_bin: /usr/local/bin/node_exporter
node_exporter_port: 9100


